話人食禁藥就講得 話佢假波就唔比

02南韓黑哨又識屌
轉頭又話冇假波
跟手連黑哨唔係用黎
控制賽果都講得出
都算
依家就成班話人俄佬食禁藥
講假波個陣就叫人尊重球員既付出
咁你地話人食藥又有冇尊重人呀
話人食藥又有冇證據呀

係咁架啦

有張垃圾fb圖架

咩圖

又冇反假波撚同禁藥撚入黎

班傻鳩係咁 content farm講乜就信乜

格仔迷係咁低質

我諗唔止

點解又冇人入黎